知唔知比卡超 點解吹到咁大

因為要合理化集中營

佢弱智啫

遲d起香港可以呼吸都係因為外國勢力

因為佢想入伍做摺被軍

一個小小寶安縣怎能容納到佢？

【第廿壹期牆紙】 2020·願

FB :
TG :

23條立法舖路
合理化強硬路線
涉嫌妨礙司法公正 etc etc

P.S. 唔好再叫佢比卡超唔該

國際金融中心
有集中營